3字頭睇超人回來了笑足全集是否正常??

d小朋友真系好可愛..😭

之前見過有Kpop台會員留言話想XX娜思點睇..

唔係講笑
我都係咁
幾多歲唔講
但係有時睇到覺得佢地只要快樂咁成長
我可以安心去

[韓國親子綜藝] 《超人回來了》討論區

圍爐區

Apink娜恩係正...

邊個bb好睇呀？

我

我唔准你出嚟拋頭露面..

建厚最cute
娜恩最好J

唔係呀嘛==

Gary 個仔姜好

ben ben